[加泰集會] 搞手請入

冇可能 一舉加泰旗
已完。
你再睇下搞手bg 支持香港獨立
邊個傻豬豬去 等睇被代表